係咪毒撚先會戴口罩？

肥祥落蘭桂芳條片，啲人唔戴口罩🤢

戴咗先敢出街

啲囡囡正到咁 中武漢肺炎都抵